如果連登仔有黑市軍火，會唔會尖沙咀屠殺支那人?

連登仔成日講到自己好打得，肯定會直播自己一槍爆頭飛虎隊

唔會
金鐘仔只會叫口號

咩口號

連登仔表示

用鍵盤玩CS

現實連女仔隻手仔都未摸過

返工 不了

實有一兩個憤世嫉俗的失業毒lun落手

我如果有黑市軍火我唔好賣晒佢套現食好住好?

支槍都托唔起 番屋企打j好過

香港有史以來最勇武case

反正都係射，點解唔去射班高官

跟住連登就可以做總統，統治香港

將來只會伊斯蘭仔射尻支那人

唱海闊天空搞撚掂啦